老老實實廁紙洗唔洗搶，我就得返5卷，而家一排都買唔到⋯

你地話冇事冇事
幾時先會買到？

唔驚！信連登仔冇事！唔搶！年年有今日！

你仲有10隻手指

我仲有水喉
大不了去完直接沖
聽講意大利人都係咁

我屋企真係得返最後一卷
過兩日仲未返貨嘅話就仆街了

我都得番5卷，本身用紙巾都算快，過多一星期都重搶緊就唔知點，見啲人5-6條咁買，一次買咁多做乜

去商場偷

搞到正常用都買唔到

去光時買

果啲好污糟㗎

搞到精神壓力大，啲人乜都搶

屌,d阿叔會拎手指了d屎入去架

都幾肯定2日返唔切
有咩打算

屎眼咪咁高要求啦

有冇盒裝紙巾？有就用住先

會唔會搞到有愛滋

對唔住，真係唔得
利申：絲

如果去馬來西亞，你會見到酒店嘅坐廁附近有條水喉，就嚟畀你洗屎眼

連登仔用開手抹

唔好痾屎

頭先放工路過超市咁岩見到d工人入貨拆箱買到一袋12卷
佢話聽日都有大量貨送到

...其實最緊要係要d人唔好夠用都狂搶

5卷你用到幾耐先 ?

我估 1 個禮拜應該實有

咁係用完廁紙先沖定直接沖

因為印度人用

仆街冚家鏟政府

連登仔包拗頸 連用水沖都講得出
搞咁7多野撚鳩自己

望就咁望
最怕啲人一有就買好多

屋企用電子廁板

即係點 ?

屎眼先要高要求，必須正視聽

我依家痾屎都要特登落街痾

會噴水洗屎眼

落街屙唔代表有廁紙

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

洗得乾唔乾淨架 ?

利申 : 未用過

宜家用住樹葉、橙皮先，得番兩卷

今次真係可以用M巾取代

推推推

用花灑沖啦

去商場一定有 仲要乾淨少少

推

好大水力沖架 如果損左好爽豬

兩卷thx

行遠D去酒店痾

天貓超市大把貨

我講下咋，冇用淘寶
唔好屌我

好似幾蚊塊
一次用起碼幾塊
屙次屎唔見幾十蚊

試過即用花曬同沐浴露沖，感覺好浪費水

班人冇腦姐
口罩全球供應不足我get到
廁紙需求點解會增大?

去商場屙屎咪算囉

洗唔洗幫下你

單 推 出唔到啲資訊出嚟架,

要 推推 或者 推推推

即係好似我以上咁.

我住啲低級地方 冇酒店

今年至佳揮春：

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

本來有 比人搶到冇

諗深一層，其實搶物資的人錯唔哂，大部份野都係大陸生產，而家工廠復工無期，真係有機會用哂現有存貨都未復工，到時真係冇紙痾屎，其他如罐頭日用品都會

我都係 琴日見就冇落去買
點知已經比人掃晒 先知咩事

油站好撚多

屋企得返1卷半，唔知用到幾耐...係咪要剪定指甲呢？

諗住聽日返公司偷多幾盒盒裝紙巾

你點知的?

2卷，thx

就係咁

同銀行擠提原理一樣

大把超市有貨 都唔知搶咩 日日一車車咁返

你等多幾日自然返晒貨

做完比你

所以日本啲廁所好撚醒
有得洗屎忽

上Facebook打「2格, thanks」
應該會有人畀到你

成日話咩走塑no straw
係時候為環保出分力喇

屌而家炆屎都要慳住用
本身都用得多

元揪：抆完蒸一蒸又可以用多次

班人有腦至岩 明明係港共政府零公信力導致

會唔會射到屎忽周圍都係架 ?

呢屎水咪滴返落個噴水咀度 ?

跟住下次又射第個 ?

食炒價買

根本就唔係搶
聽落好似人地品性惡劣咁
有邊個唔想優雅得體咁去得到佢想要嘅野
但係你慢少少就有機會被人拎晒
咁你會點做

有無片睇 ?

聽日就返貨

用完比你

直接訂隻免治馬桶蓋返黎啦

諗咩深一層

屋企仲有兩條 唔撚驚

成條水喉捅到最入
然後開水

廚房紙 m巾 A4紙 用住先

九唔搭八
絲個屎眼唔係屎眼？

捅入口？

要2卷 thx

留名等睇話唔駛買既人過兩日上黎訴苦

嬌生慣養
大把地方唔洗用紙巾抆屎

12月買左，而家都未收到貨

以為廁紙全部都係大陸 又傳人地會停廠

千其唔好等超市門口開門去搶啊

你會變到同d無智商既廢老一樣架

又係大陸論
其實香港用好多外國野

我屋企都冇啦
都唔知搶乜鳩

駛鬼搶咩
就算大陸唔開廠
都應該仲有存貨
而且 香港仲有其他非中國制造既廁紙
供應如常

藍絲阿伯話屙屎去商場屙，唔洗自己買廁紙

唔痾住

用完中肺炎

廁紙大量

百佳今日返貨 成個倉都係廁紙

真係唔洗驚沒得賣

沒得賣係因為運輸未到姐

今日沒聽日有啦

搶搶下就冇可能繼續，香港d屋地方細到pk

廁紙呢d全部阻定嘢

用黎洗廁所架
我估

去youtube搵電子廁板 佢支野洗完你會縮返入去沖水

已經練緊一張廁紙敏鼻屎攞個經驗先

廁紙、米，就算有人免費送幾卡板去你屋企，你都冇地方放

除非自己走去瞓街

我屋企有70卷⋯ 可以用口罩換3個換一卷
利申：冇搶

今次真係信連登仔唔怕

Diu
點用廁紙塞滿間屋呀

我今日親眼見既

啲貨多到擺街都沒人偷走

推 其實係啲人一次過買十幾條先搞到咁 用幾多咪買幾多囉成班搞到其他人基本嘢都買唔撚到

祝君安好毛巾剪開佢慳d洗，蒸報紙消毒再風乾亦得，食麥記送個d紙巾亦得，再唔係去商場疴大，駛咩驚

原本唔鳩搶就人人都平均買
一搶就搞到有班人用完想補貨就冇咩

到時下番貨呢班人驚冇貨又搶埋一份
惡性循環

尋日開post屌仲有人屌我唔準備等住用手指
今日可樂都搶埋，唔似可樂會死既？

好懷念6-7月既連登，個陣班連登仔去左邊
依家變哂做兒登？

東江水都係就咁倒返落大海
你惟一需要肉痛嘅係水費

而加買廁紙仲難過買gear

樓主你屙完叫男朋友幫你舔乾淨啦，今日瘋傳食屎醫肺炎

無事既

無廁紙時用手指, 跟住四圍摸嘢報復。

買一打毛巾抆屎 抆完洗返 晾乾再用

有冇話咩一定要用屋企紙巾抹

要唔要幫手 屋企40卷
利申係之前減價老母入貨 唔關呢次搶事

堅決唔買廁紙

買返個水洗屎眼屎塔咪唔洗廁紙

相信連登！唔怕！

Same
班on9藍絲搶你老母西咩

用水沖屎眼

我屋企不嬲都有存貨，重有三排

應該水費點計都平過廁紙
除非刁轉到浸浴代替抆屎

開熱淝屎眼啦，試過我怕你會上咗癮。

禾地連登仔係最清醒架 買廁紙is for the weak

好似話係食屎中肺炎wor

我都可以幫你，有需要出聲，俾住幾卷你

頂多換日本仔智能馬桶
一格都冇都唔驚

台灣有供應，唔洗太擔心

慳d用，可以反轉用，最多洗手

冇腦？ 人地有紙抆屎上面講緊用花灑手指啦邊個笑到最後

用過之後上咗癮
成日都想痾屎
然後俾水柱𨳒屎眼

超市倉長期大把貨
尤其紙巾, 乾貨呢啲擺得既野
除左鋪頭自己跟一個細倉, 仲有個大倉每日運貨供全港既鋪

用報紙得la

2塊thx

用大公報囉

係都拎公司啲A4紙

本來以為得d藍屍廢老先會信廁紙缺貨
但見到hktvmall竟然賣晒
真係屌咗聲

玩第一次幾爽
玩多幾次有啲想嘔

好好保護你隻左手，就可以移民印度

生痔瘡會好痛

正確係沖洗下體啦.
若整棟樓有一件病患,咁下水全部係被污染嘅啵. 有冲水時會回彈病毒株係籮由到.你開大時冲水,籮由做咗馬桶蓋.

hktvmall好多師奶買
師奶最叻跟風
出街見到超市俾人買晒就會驚

你班人無去過日本既咩
好多日本酒店都有

忍住 落街痾

好彩上星期用完買咗兩條
其實好多人屋企唔多存貨
一人買一條都好快賣晒

去公廁拎住先啦樓主

點解唔問人借住先
口罩就話難，廁紙唔會唔借呀

日本酒店未見過無

本身就普通一人買一卷
依家個個十卷八卷咁掃緊係冇貨
係咪乜撚都要恐慌屯貨係屋企你最開心啊
話連登仔老點個啲有冇腦

本來係夠，但比人搶晒

班友搶廁紙
幫左鄰右里抹屎忽

我幫你

世界末日啦！

廁紙唔係得中國進口......超市今次賺到笑

得閒咪去睇下有無囉, 得返5卷係唔係都要補貨架嗽.
缺就應該唔會缺既, 但無得用一兩日都煩啦.

屋企一日用一卷
冇咩存貨 漂白水 口罩 紙巾 消毒藥水 咩都冇存貨

我得返2卷炸屌你老母
老豆話呢幾日唔可以係屋企痾屎
要落商場痾
痴線咖

仲以為你會話水都無埋...
有水咩都得啦 我用黎洗完pat再用返d水long口都得啦= =

仆街仔
整個風車出黎咁抵死？

成班仆街叫人唔洗買 搞到我得返2卷
依家痾完屎都要風乾多十零分鐘先敢抆
希望可以用少幾格

我忍左兩日

買可以洗屎忽嘅馬桶板

好危險喎...

比人搶鳩晒咪冇囉. 白痴仔. 有人上網高價出售. 快D死去買啦! 再唔買乜春都冇 架 !

用水沖完用毛巾啦 屌

2卷 thanks

使唔使呀...

連登仔同武漢人無咩分別架渣，你都信

On9

打少d飛機

好信唔信 你信連登仔

我都幫

屌你 駛唔駛講得咁核突

用嬰兒柔濕巾

hktv 仲有貨

商場啲廁所先污糟

抆完再洗籮柚

同你玩人型蜈蚣就得，你跟我後面

過幾日一定番貨
咪on9

沉晚開始用貝殼，發覺真係幾好用，而且幾爽

不過3塊有D唔夠就手，建議準備一人5塊

堅, 有次我用鼻索下公廁個廁紙盒，係有屎味

Lm

依家唔敢去咁多厠所，忍埋一次過痾

CLS

我都轉左用瓷片, 爽

根本就係啲人想幫惠康清貨
啲謠言全部都係針對惠康

口罩買定半年
唔知廁紙買咗幾耐用量

班左膠仲話唔好笑
民智未開
係同情、包容

一撚陣中咗肺炎
都死啦
買咁多物資唔知做乜

你有冇科學常識？梗係唔得啦
我係講捅入嗰屎眼，有咁入插咁入，頂盡之後先開水

因為果次見牆上有幾個指印, 但肯定唔係屎來, 跟住索下睇下咩料, 點之係

瓷片會唔會太吸水顏清潔？
啲天然貝殼真係唔錯，易清潔又唔會點染色

我係屋企一定係
用花灑洗一洗個屎眼
之後搽啲沐浴露落去
之後再沖水

P.S.花灑開到最大水壓

個個都搶既時候, 返貨上架速度追唔上C9掃貨速度, 當你需要既時候咪買唔到, 不過總有人大安旨意指住人黎笑

Arab

巴打 下次建議你唔好咁柯南了 好撚污糟架

我就真係唔會索

根本就唔洗搶，係零售鋪俾人買晒物流送唔切貨
啲米啊乜乜柒柒去批發果度買有大量

我都真係得一卷 屋企人仲要腸易激屌
有諗過成個星期踩出家門就係返公司拎廁紙

老老實實,快D落去掃M巾,既可常廁紙,必要時當罩

我幫樓主奶乾淨個屎眼咪得

btw我巴打黎仲有痔瘡

廁紙換口罩換唔換？

屋企得翻2卷

今朝惠康上左三轉貨都俾班柒頭皮清哂

我呀爸平時鍾意見有平就買幾排返黎...竟然依家好感激佢依個習慣

咪撚痴線啦仲掃乜撚嘢M巾
我今日就係有需要買周圍都買唔撚柒到俾啲冚家剷係唔係都買撚晒
而家M痛住覆你

但如果唔索唔知係咪屎，咁就用左有屎既廁紙

其實唔係唔搶
係想搶都無得搶

2日都無得賣呀 屌

city super 好很多，根本你有錢就唔驚

無睇過尋泰記?
用瓦片刮啦

啱呀 宜家到尋日買咗果d睇住個post笑緊啦

文明D用貝殼啦

你呢幾日慳D洗 冇廁紙抆屎就唔係咁好

香港已進入瘋狂哄搶狀態, 把生活每一樣物質哄搶, 直至見到有人搶唔到, 而自己有把貨而感到點安心。然後再揾第二樣嘢炒, 又直至見到有人搶唔到而痛哭, 一直炒到更瘋狂既狀態。

星加坡都係

我得返一卷，就嚟要用手指
尋晚仲發夢夢見自己買到條皇冠牌廁紙，仲記得係26蚊一條

攞去唔洗找

好慘
夢見自己有廁紙

印尼都係水壓大到屎忽都出血

我就係要呢啲
BTW 認真 慣咗屙完屎沖涼 仲乾淨過用廁紙

D c奶講十次都冇用, 佢地打風都掃貨
美帝隻新藥又掂左，頂多5月完啦

等睇遲下d人低價放返出來

無眼睇

一家三口得返七卷

一路沖涼一路坐馬桶屙屎不知幾爽

我都係尋日開始就忍尿唔屙
好彩今日搶到唔係真係用手抿屎

前幾日見得返啲維達同超值牌所以無買到，諗住等皇冠返貨，點知家陣連超值牌都無埋

落商場痾咪得

商場都有啦

正確，班人買撚哂我冷靜有鬼用

呢個時勢用商場啲廁紙可能仲危險
寧願用A4紙

衛生
會唔會有淋病

黃頁, 大公，文匯搞L掂la

屋企驚閪咩用水沖囉

我都係

你up乜春
錯別字多到on9

冷靜地用手指

百佳返左貨，大量

聽朝開門去買

Ps: 啱先買完返黎

咁似我既
你係咪同我同一個屋企
屋企除左米充足之外乜都唔夠
D米係早排老母見農曆新年所以買

唔關事既 啲人咁樣搶到最後一定會唔夠貨 到最後搶晒貨果班就會笑鳩人地憨居唔識買定

返公司痾
我終於搵到返工既理由

政府特登搞到無貨
去網上訂啦
台灣，越南網購大把貨
剩係識淘寶？

炒洗頭水 沐浴露未

學我咁
痾完屎風乾一陣先抆
咁樣可以用少好多格

4卷~

穆斯林係
因爲可蘭經話用水先乾净

唔係靚女

日本人仲沖明 有自動洗屎眼廁板
有冇人有興買?

買啲方包返嚟頂住先， 舒服過用厠紙

需要就留個tg, 可以比幾卷你

馬拉仔都係咁

老實講 用水沖啦 , 舒服又環保

冇咪落去商場屙屎囉

上年裝修失策無預留馬桶旁淡來水同電位